香港主流兩種咖哩來講，港式咖哩 VS 日式咖哩，大家鐘意邊種多D？

正評：港式咖哩
負評：日式咖哩

邊間港式咖哩薯仔牛腩飯好食？

食得辣咪港式，唔得咪日式

日式甜d 濃d 易入口

咩係港式咖啡？

求其搵兩間茶餐廳叫碟咖啡飯都未必係同款咖啡

巴基
清真牛肉館

日式試過有d鋪整到無咖哩味

茶餐廳營光咖哩

咖啡飯邊度有得食

泰式

港式螢光咖喱邊個會食

印度咖哩

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

香港整既日式咖哩好撚難食

去日本食咖哩係高質好多

如果比較兩個國家既咖哩，香港會好d味d

日式都叫咖哩?

日本都有難食咖哩嫁😂😂😂

港式咖哩送飯 日式咖哩加可樂餅

港式 食落有人情味
個人最中意食龍門咖哩

印度咖哩同泰式咖哩都主流喎

日式暗黑料理咖哩鍋

泰式仲主流過日式

呢隻似馬拉咖哩

甜咖哩唔係咖哩 ？

算少，要專登搵先有

咖哩鍾意食馬來西亞風味

日本咖哩狗也不屌
香港食緊得辣 唔香

係日本食過咖哩烏冬
好好味，簡直係驚喜

日式

死窮L幫襯開熟食中心 感覺上泰式都幾主流

利申 好耐冇吃...講開又好想食

嚟我屋企就有

用咩煮先煮到螢光筆顏色

細路先會食

港式似馬來咖喱
日式反而似返Masala

屎味咖哩
香港人有得食

你去茶記食嗰d咖哩就姑且算係港式, 港式咖哩無日式咁規範, 唔同餐廳出品可以好唔同, 不過都大概有個譜嘅, 而且我覺得港式係比較近馬拉式嗰種, 當然因為9整揸流攤無乜香料香但都係落椰奶所以似

最愛青咖哩

諗起有條傻鳩成日話阿活咖喱似葡汁

樓主是咪弱智？ 日式咖喱都叫主流？
港式 秦式 印式 星馬 都未撚輪到日式啦

日式咖哩幾時變咗主流

呢個真

巴基以外都是垃圾

荔枝角有間巴gay斯坦咖喱好撚正
但佢間野似麵粉鋪

港式咖哩係螢光咖哩WO 葡汁咁撚樣個D

諗起之前有個港女帶自己個南亞老公食日式咖哩，個老公食左一啖大叫rubbish
日式真係麻麻，拎人地d野食改做唔辣嘅甜嘅 當做自己國民美食一部份
印度 馬拉 秦國 青紅咖哩 各有各好食

日式除左北海道個間冇間好食

咖喱嚟講星馬泰印各有所長 港式偶然都有唔錯嘅

日式不了

全部都係垃圾，得印式最好食

兩種都唔入流
充其量只係好似白汁茄汁咁嘅sauce
我唔會叫呢啲做餸菜
巴基咖喱真係好撚好食
以前食開兩間，但個巴籍主廚一走咗
就無咗嗰種風味，無再幫襯
印式都好好味
但巴基咖喱嗰種醇厚真係唔識形容

日式咖喱起源係英國嗰邊
可想而知係點

雖然我細個成日食卡通盒嗰種咖哩包所以幾鐘意

清真牛肉館 藍不了

偏見師

咖哩炒蟹
咖哩魷魚
仲有螢光汁都係港式
講緊邊樣

淨係巴基米已經無得輸

講真
新手向俾小學生學煮飯
咖哩磚真係一個好選擇
就算唔炒香料
純燉煮分別都唔會太大
煮衰咗加水加咖哩磚好多時都救得番

日式真係把撚，甜撚到呢……

日武湯咖喱就好食，普通不了

式

日式咖哩=垃圾

最唔中意有紅青椒果隻茶餐廳咖哩

重慶大廈

浦汁

印度咖喱冇得輸

答非所問 懶醒

好多辣油

螢光咖哩

評足球唔一定要識踢先評得

呢隻好食

我簡港式配飯
日式咖哩 變做咖哩包 咖哩烏冬 果d非飯類會好食d

我反而覺得香港整嘅日式咖哩已經好有日本果種風味

香港人太鍾意日本菜

係香港做日本菜競爭好大

家下好多係香港嘅日本餐廳D野食好接近日本食野果種風味

巴基斯坦/印度果d

因為日本咖哩唔係太難整，就算係日本都唔少係用現成料自己再較味

加飯